有冇巴絲收到GU電話second in??

我IN果陣見好多靚女

原來就係你個毒撚

垃圾公司垃圾工

一定同u記冇撚分別

狗衝GU不如去做U記，新line實chur你，GU又唔會有咩特別著數，做翻U記唔撚好？

利申：前U記員工

GU跟阿ben唔慌好做得去邊

幾銀個鐘

跟ben
學到野既不過真係煩撚到震

second in衰左留名

竟然要second in

無得second in

可惜

新開條數通常都好過預期target
出bonus好和味

垃圾工都要second in

我真係笑左
以為請mt

有冇人知interview會問咩
同埋firstin同secondin分別問咩

狗也不屌既工

咪又係問你點解想做個d我諗同u記interview一尻樣 話晒都係個d人

做連鎖大brand=做狗

輕鬆 利申請左

點解想做 對依個品牌有咩認識

唔洗secondin?

好多

有入過日本gu都知又窄又多貨又亂又多自由人，做q死人

有無人知secondin會問咩

pm我

[pm=樓主]
Pm樓主
[/pm]

如何pm

前排in完請左

Second in咗，自我感覺衰咗

小組辯論
個人演講
中英文筆試（寫400字文）
最後見Board

Second in左既巴絲係first in完過左幾耐收到電話叫你去？同埋問咩

第2日

見成點呀

日系公司都有人搶黎做

佢叫我地翻去等通知，但感覺上唔請我
另外有3個都好fit

做個濕鳩sales都要in要鑊

平野實唔好做啦

仲要好似好凝重咁

完全冇諗過要second in 如果係開左舖之後先去in實唔會咁麻煩

想知second in問咩
佢1st in個問卷好虧

GU or Gucci ?
咁把閉? 好高薪 ?

我以為只要俾得多更，正正常常就會請，點知唉

其實想r折 second in衰咗

幾時in

18簽約

不如telegram傾？
@lihkgyeah

20號簽約 你地邊間鋪

幾號in的？

5號first in 6號second in

有冇telegram?

tetetetelegram

13簽

你幾時in

我都係13號簽約喎

巴打聽日2點半見

我屌 仲要著u記衫去

好似28

係咩😨

u記pt留名

+1

定係train個日

應該係 巴打今日著咩衫

咁快相認

著U記衫應該係training個日啫
我有whatsapp sm問今日著咩衫
佢都冇應我

已讀不回巴打美麗華?

已讀不回巴打美麗華?[/quote

咁快相認 係呀

冇睇錯呀 得5個男仔 邊個係你

隊尾

眼鏡??

唔係 著藍色冷衫

之前想報 但最後都係冇send cv

All back 無眼鏡？

無數過有幾多男仔
但尖沙咀好似唔多

d仔個個都gel頭

個個都好高大

巴打你都好靚仔

自己照鏡想嘔

巴打 training係唔係朝早9點-夜晚6點?

係呀 我17號train
Btw啲女真係揀過黎，啲樣唔差

係啊 17號？

唉 冇second in

可能未打俾你

巴打今日都有去 係咪牛仔褸果個

連巴好似好遲先入嚟

係 我排最尾幾個

留telegram?

17號先啦

巴打想問second in 會問咩
利申今日見完聽日去in

痴線
又2nd in 又問人會in咩
仲以為咩絕世好工

利申做過u記, 又要背咩句子, 每日咩on9 briefing
應該gu都差唔多

問題唔會好難 最緊要唔好緊張

應該係第一批簽約
得4個男仔..好少仔
D女仔應該真係簡過黎...都幾好高質下

咁就好 thx

加油巴打

咁少仔咪好悶

頭先Second in完
幾時會有電話打黎話請你架
未收到電話

下一日

你幾點 我都係頭先second in

大家聽日見

我唔係17號 見唔到靚仔巴打

你幾時

1號 不過我地應該同鋪?
巴打準備好套u記制服未?諗唔諗著買

U記制服諗住牛記+ZIPUP 廢事又特登買

之前收到電話但冇去in 真係好彩
In左應該等返屋企收皮

咁又唔係咁講既...你好好笑容既話應該都OK

但好似話要今季?買完u記 又要買gu 好大洗費

好似話牛仔褲無咩所謂 ZIPUP季季一樣樣
呢個應該係最慳錢同懶人著法

唔係話無logo都得咩？ 未必再買 本身都有啲u記衫 褲諗住求其d

你邊間？

1日 星期六日除外

我星期日1230first in 完
30min後就收電話叫你翻去second in 啦

想問下你地training係咪跟返你想返邊個地點？
例如美麗華 或者銅鑼灣？

唔係 未必跟返

training悶唔悶呀巴打 學d咩?

training係咪背書直落

有無巴絲知trainning 有無錢收？

有